三屍案｜苦尋三連龕位 爸爸翻閱短訊、擺玩具陣：當妻兒仲喺度

過去數天，朱先生不時翻閱與太太的WhatsApp對話紀錄，翻聽她留下的語音訊息，憶念亡妻，「同老婆都係講買嘢，聽返佢把聲，日子耐咗驚把聲會唔記得，但我唔會忘記佢哋（妻兒）！」

不忍面對家中四面冷冰冰的牆，朱爸爸目前暫居胞妹家中，兄弟姊妹不時陪他聊天，因母親擔心他獨居出事單位會觸景傷情，日後朱爸爸或搬回與父母同住，但單位充滿着一家四口的生活點滴，他慨嘆：「依家都會倒啲玩具出嚟，買啲嘢食放喺度，執好啲間屋，舒服啲，當佢哋仲喺度！」

本周日早上，蘇屋邨荷花樓，32歲媽媽偕兒女，懷疑吸入過量煤氣昏迷單位內，36歲父親通宵工作，攜同四份早餐回家時，目睹妻兒被抬出單位，情緒激動，需要送院。三母子其後均搶救不治。警方表示，涉事單位廚房煤氣管被剪斷，通風口被布堵塞或A4紙遮蓋，形成密室效應，案件列「謀殺及自殺」案處理。

記得交返間公屋出嚟

都係無解釋

養兒防老計劃失敗。

再食雞煲話你知？

可能老公食咗雞煲頂唔順

咁大想頭想搵三連龕位啊？